其實由 econ用里數 upgrade做 prem econ抵唔抵？

長途會唔會舒服唔少？

傻仔先咁換

一係最平一係最貴 一半半搵笨

唔係好明，唔好意思

長途係抵，愈高客艙愈著數，不過你要check返現價，做對比

例如香港飛倫敦
Y=30,000
PEY=40,000
J=65,000
F=100,000

2019/6/1真金白銀買
Y=$5,934
PEY=$17,354
J=$38,774
F=$66,164

係呢個情況換pey好抵，因為你真金白銀要畀3倍以上，用里數只係比用30%

以上情況假設你全部用里數兌換

如果買Econ 加里數upgrade 係呢個情況一樣
Econ升pey要22,000
Econ升J要41,000

只要差價愈大愈抵

我又唔係咁睇，我主要睇究竟嗰個位係咪值得，好似PEY咁，張凳只係闊少少，長途都唔會幫到好多

呢個世界好現實，你畀幾多$咪有返幾多服務，係人都想坐頭等，但唔係所有人可以負擔，PEY可以話係舒服少少，挨後唔點影響人，闊啲，多少少行李優先登機，當然你冇得用Business 比較，你始終要畀多Econ4-8倍$

多謝指教